(鳩估)尋晚淋病班狗官其實係接受侵視象問話

俾狗攻大學佢行錯棋

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

琴晚開緊聽證會喎

班狗官開完會唔出聲又無動作，唔係俾侵就係俾維尼照肺，中美協議先係主戰場，支那簽約可以輸少d佢叫柒婆幫全港人含都得

屌眼瞓得制睇錯做「尋晚淋病被性侵視象」